(30萬對決) Tesla Model 3 VS Nissan Leaf

Model 3 減完價之後 而家30萬左右
電動車黎講, 你會點揀
Tesla Model 3

Nissan Leaf

減價前揀Model 3，減價後揀leaf
On9先買支那製tesla，pack電用支那公司電，不了

iPhone 咪又係大陸造
香港人都係照用架啦

Leaf 不了
俾咗30萬 點會買leaf

點都借買tesla啦 淨係技術都贏曬啦
仲要keep住有update

唔講Model 3

LEAF絕對唔值30萬
根本就係Note加副電偈
後座頂頭又冇legroom

Tesla for sure

成架電車最重要係pack電，乜鳩

Leaf真心廢
如果屋企同公司都有得叉，forfour electric算9數

Leaf真伏
上次坐過 不了

Model3就買long range啦，舊電都唔同，又有雙驅

model 3 其實都好難輸
30萬

皮已正

一定係model 3架啦

全新Tesla 300k咁平

model 3 係
佢官方琴日更新左個價錢

其實支那version 有咩分別?

有多d新feature
同埋平咗
不過一樣係美國佬QC

同樣價錢，當你真係真金白銀攞30萬出黎，我好懷疑到時你仲會唔會揀leaf

leaf 真係好柒...
除左政府取消哂油車, 否則點都唔會揀LEAF

仲係咪去到邊個停車場都免費充電

食矇你

唔係咩？唔係不嬲都係俾停車場錢就ok

一日TESLA 係香港未搞掂保險問題，都唔應該出TESLA
痴撚線，MODEL 3 SR , 官方保險公司只承諾第一年價錢，萬幾蚊保費都要2萬蚊墊底
如果係其他同價位車，萬幾蚊保費已經做到3千墊底

同價位車, 6000搞掂

我用全保0 NCB 計
又當都係比萬三保費
墊底係3000 vs 20000 (頭6個月墊底要再加20000)
試過QUOTE 出面啲公司，三萬幾保費
得TESLA 官方個間公司係萬幾
個間野就算加一倍都無選擇

利申。。試過停係到都比後車撞到
所以依家好緊張啲車保價錢，條款

你部iPhone made in USA?

你係model 3定model s?

Kona 呢

個價係MODEL 3 SR

衰過買大陸製+大陸電TESLA
自己GOOGLE...
KONA FIRE

冇咗Tesla個supercharge
嗰啲濕鳩中叉 你行完個街返嚟都未叉到一半

呢個價係幾多NCB 幾多年牌 幾歲先
30萬車 0NCB 全保 萬幾保費好正常
係20000墊底On9

上面寫左0NCB

八年牌+ 大過25 歲
萬三我覺得係ok
但我重點係墊底費，我就係刻意quote 同價位三十幾萬車（個時SR仲係美製+Panasonic 電池）
同樣保費萬三
其他車墊底係3000

二萬墊底已經貴。頭半年MODEL 3 新人墊底係另外加2萬5
呢下先痴線

其實冇辦法
Tesla俾班蛋散搞到變咗高危車

每日返工繁忙時間
S 同3 都真係有一半係亂黎
回應返個topic 先。。我會等BENZ EQA

Tesla for sure
外形差太遠

2021年以EQA純電新作打頭陣的德國三芒星，在發布EQA的同時也宣布了德國售價為47,540.50歐元 (折合台幣約為163.7萬元)。而這輛嶄新的德系純電休旅，除將在德國斯圖加特進行生產作業外，同時也會於北京由北京奔馳主導量產，並預計在今年春季率先投入歐洲市場發售！

我覺得隨時55個買架北京製造...

都應該係睇MODEL Y 咩價錢
中國製造仲接受到但唔希望係中國電池

LEAF要插前面差電

同價位車 0-100幾多秒？
咁你就知點解保費咁貴

同價位無理由唔揀model 3
我個人接受唔到leaf 後坐唔係平地台
同埋得硬頂版 無天窗

如果係我有30萬都唔會買呢兩部車
model3 係街太濫 最怕買野同人勁撞款
leaf 嘅問題上面講左

不過最緊要你自己鍾意 去showroom 睇最實際

暫時睇得上眼嘅電動車 得vv id3 or id4
唔知香港幾時會入

呃傻仔買
外國仲要貴tesla model 3 rwd成10000 USD

你估女仔會上邊架多d?
tesla就算出部垃圾 港女都會當係上菜 完

差電時成個希特拉咁

唔洗諗啦下話？

唔會有呢個機會，因為佢連30萬都攞唔到出嚟

Exactly 我quotes benz 30 萬全保都係1 萬幾
所以跟本無分別
渣幾年轉3保咪平

Model 3 LR & P 都係LG chem :0)

呢個真，電車保費貴咗可以喺牌費、返廠保養慳返，但墊底反映風險即係班踢屎撚平時係點揸車

叉到一半都算好啦
經常預到啲叉完唔走/比電油車泊左

仲有一樣呀, 每日揸多過130KM, 墊底另外加多5萬蚊

新車既話, 墊底唔止2萬

普通墊底費 （第一部分）
港元$15,000
新車主：額外普通墊底費 2
港元$10,000
長里程：額外普通墊底費 3
港元$50,000
*索賠時若你的行車記錄超過130KM每日，墊底費將增加$50,000 港元。

墊75k 叫佢食屎

係等於叫你唔好claim
就算比人撞。。都要等好長嘅手續
要等到claim 對家

Tesla撞人就見得多, 比人撞就真係好少見

痴線 咁多不如私了

淨講function 都值啦

Leaf行得400左右真係好難搞
出返部大電版就可以考慮
不過舊電保8年/16萬公里都好勁

Tesla 係成個package咁睇架
你估真係就咁買架差電車咩

其實行得270 左右
聽大搶個sales就話唔會入大電版

利申: Leaf 車主

得270唔係日日有得叉真係唔搞
我返工一日來回接近一百
天氣唔好，條路唔生性，個日唔係直返屋企基本都要慳住用

要比都係model 3同斜h果架比啦
Leaf咁廢又唔好睇

上年10月去lexus quote ux250
0ncb25歲 lexus 都報16xxx
出邊有啲報14xxx 都有19xxx

Rav4平少少

新車30－40萬係萬幾蚊
佢地話幾千蚊係3寶廢西舊車黎

30萬新車0NCB, 邊間6000搞掂

想問 leaf kona 等非踢屎那電動車保費係咪平好多？

Model3 萬幾蚊係0ncb?

係呀, 0NCB, 保費15000, 不過墊底就要75000

Ncb 60 都係1萬左右
所以無ncb 屌tesla 都幾抵

呢啲柒頭講就緊係話買，又話咩Tesla 係支那貨
到時就爭住要

呢家好似會鎖車 某d場

樓上有人解釋左，專登壓低個保費好似同其他車差唔多咁，其實睇埋個墊底係魔鬼細節

無計 太多人玩串party 多d人用會好d既

MODEL 3 SR 其實都係3百幾
LR 好似都係4百幾
好似係官方數字打7折左右

Leaf 係再打7 折

model 3
118i既價錢
330i既性能

大概係應該260 vs 330 vs 450 左右
LEAF vs M3 SR vs M3 LR
依家SR 係高不成低不就
簡單講，想平，平到盡，保險平墊底平，LEAF, IONIQ
接受TESLA 保險貴，墊底貴，就去到盡，揀LR
260km 定330km, 分別不大
但450km 就分別好大
LR 貴SR 五萬，有DUAL MOTOR 多一倍扭力，電大，range 大
LR 個電池保養條款都好過SR

而家咁樣減咗價，最GG嘅可能係Kona同Niro...

of coz Model 3
咁都要問

model 3
118i既價錢
330i既性能
Jazz既避震
長城既坐椅
Morning既隔音

Section 1係撞人賠第三者嘅墊底woo

Own damage呢

呢個係撞人嘅墊底嚟

呀！發瘟柒咗，section 1係OD

自食

如果你除開每日平均過130km（即係一年揸47,450km)，你話我知你拎部車嚟點用？

咪玩啦清，住大西北返工來回都差唔多有啦

你一年365日都返工？記住係日均woo

就當你唔係做生意丫，你出現喺路面嘅里程多「普通」司機2-3倍，唔係加保費，只係加墊底都好合理嘅

你繼續用自己把尺度其他人啦, 唔阻你喇

你睇吓出面啲Tesla炒成點先啦
最近又有一架炒到total loss （車牌GOAHEAD
呢款車意外特別多 整起上嚟又貴
保費唔貴至奇

Tesla 好似愈來愈平咁既

咁你日日都赤柱往返米埔，咪怪啲2年行到16萬，但死都話自己好中意遊車河但唔係做生意嘅「車友」囉。

又唔見電油車俾人咁落墊底或者保險咁緊張部車係咪粗咪。

Exactly LR抵買好多 5 雞都比唔起就渣返普通車

Uber

Leaf 起跑應該秒殺同價車

粒電幾好 一般走百1.2公里充40分左右鐘有90%

踩到130 140km會好飄

50 60入彎會貼面 但幾咬地

5 雞都比唔起嘅，真係更加唔好揀SR+
堅持揀SR之後，日日求神拜佛唔好撞/被撞
其實LEAF 無呢到嘅人講得咁差
TESLA 被神化得好勁
如果話香港TESLA 有乜最好，就真係得佢最努力做好香港個充電網